當你煩咗好耐嘅嘢 突然解決咗

𠴱下真係眼水都想咇出嚟
煩咗成個月 搞到瞓都瞓得唔安落
經常心掛掛 終於解決到
屌你 好開心

🤝🤝🤝😽我都係

啱啊

恭喜

跟住就會有另一樣麻煩野出現

sbt

煩咗一個月咋

有樣係
之前有啲真係煩咗好耐